宵禁 = 空投師全面進場 留喺屋企

千祈唔好喺樓下偷磚頭

宵禁 我覺得應該留返屋企

因為宵禁應該可以直接殺得

希望各位唔好戀戰 會死